我個朋友佢話自己好窮

佢話佢屋企總資產有3-6千萬 但得1-3百萬現金 佢係咪串緊我？

屋企有，味必會俾仔女嘅
有啲會要佢哋靠自己

其實係佢地眼光已經望到唔知邊度，不過對住窮過佢好多既人呻窮絕對係搏屌

甜

咁佢可能同身邊人比真係窮 好出奇?

串我？